【Ryo擂台】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

開戰未

雲加

我應該買硬㗎，你買先啦

=.=

依家去緊睇牙

你幾點返到去

我估三點前返到

你班人生贏家唔撚洗返工
日日高速推post

買飛睇戲先

係真系買 單機好on9

你都有份

得啦

我呢D廢ching唔敢上水

返工先推得快 班人生然家放假去哂吊女仲會理禾呢d真毒9up咩

閒日睇戲
成間院任坐

你肯認真傾既我OK

第一張圖去到個刻我唔會話紅圈比爾連有咩問題
因為係藍圈藍斯應該跟對面左面球員
而比爾連需要跟返突入中路既般矛球員

但係去到第二張圖既呢刻
本身突入既般矛球員(綠圈)想接應直線,跑左去防線中間偏左
但係佢隊友冇俾到,去左OFFSIDE位置,變相應該交由中堅(綠圈)負責
咁比爾連應該做乜?望下自己條右路有冇人
因為係佢前面既般矛球員(黃圈)已經有xhaka守住
如果對面(黃圈)球員突入,xhaka(黃圈)會如箭咀所示,返中堅位(黃箭咀)守返
比爾連係應該如紅箭咀所示縮減返自己同對方左面球員既距離
而唔係繼續企係一個守前面又唔係
守右邊又唔係既尷尬位置
當然我重申藍斯(藍圈)都有責任追返
但比爾連都絕對係防守犯錯

Arsène Wenger has told Kylian Mbappe to snub Real Madrid and join a club [Arsenal] where he will be the main man.

開戰了 axxxxxx一個橫邊搥打中ryo右臉

呢d先高汁架嘛

round 3

麥皮比已經係阿仙奴既人

比爾連快撚啲躝返巴塞
同埋以後唔好再簽疤啲青訓

岩牙

油仔又係入黎花生牙

幫ryo還拖先：吊你老母食屎狗

Ryo蛇上盤

1000蚊買Ryo蛇主勝

十卜

食完飯又有花生食

Ryo蛇唔知招唔招架得住

收到fung佢準備出無雙了

補充多一點
你話轉邊前後唔夠八秒
八秒對於一個防守球員決定自己既位置同應該點防守已經好多
如果咁多時間俾佢都係咁
呢個唔係防守犯錯??

路狗真係搞事狗黎

返工=扮工

小二……

其實Lacazette都唔錯，有技術，鐘意小組配合，射手本色。但身高有限踢少範波。

睇戲啦 貢多嗲

佢好撚得閒

仲嘈緊
上黎9up下咪算
認真嘈為乜
呢到貢多假膠都嘈仲細咩

條撚屌射咗波

佢份工真係無得頂
一個月都唔知返唔返到10日
仲要有得屌老細

有冇馬水

Ryo蛇主勝1.1 A乜春客勝10倍

ln

咪做和事佬啦
有鬥爭先有進步牙

其實一來一回有賺
法比都係咁樣
不過賣法比單野疤好撚乞衣，雲加又唔知做乜鳩
賣得3千幾萬

追馬po 間中會出

間諜滾回巴塞隆納

有價好賣

莫…

Yes
我已經將上面啲野譯左做法文 sd俾雲加睇

幾時笠mbappe波衫

有無譯埋雲加躝

賺碌撚咩 獲獲唔買到替補就賣人走
賣完人地其他隊見你等人洗咪又係禁返你黎搶
最後又係貪平買個廢幾班既返黎頂

唔識譯

Ching真阿

Ryo蛇今場有無外圍賭牙

jxxxxxson

Wenger lan la

Any one join?

其實係

ps4玩槍game好難

XIM4

Draxler 開咗個post congrats Kolasinac
阿迷係IG 洗版叫佢過埋嚟

麥包皮 178cm
拿卡迪錫 175cm

咪差唔多

留係psg人工高又有歐聯打
下年又輕鬆拎返聯賽點會黎

拿卡無貢扭得

白鳩痴 賺條撚 不過冇計
但依家6年約真係可以雪到佢仆街
但雲加唔係呢D人
所以應該都係4-50M賣比巴

麥包皮個樣好少少

講真，賣都算，係唔想賣比疤狗，如果真係要賣嘅話寧願平啲賣去鍠

咁快買左

比比都暗示自己反雲
老野雪佢唔奇
因為反雲已經唔係親生仔

你當初點講
xxx 個位點跟 人地向前跑 xx已經無得追

b24 唔同中堅企同一條線 個gap位你落場追 ？

你話b24 失位
咁你答我 b24要點企 同點放棄條右路？
r8 20秒遊魂？？？？？ 🤷

Yes $320

係賣就賣高啲 60m啦

垃圾驚

垃圾玩垃圾京

唔會賣啦
雪佢雪到佢無世盃踢
再話走再雪

咁爺爺做唔出呀嘛，可以點？

Arsenal legend David Seaman would welcome the signing of Manchester City goalkeeper Joe Hart

呢到係四秒 影分身 都唔撚得啦
16：18 16：22

雲加落棺個陣推埋佢落去陪葬

咁賣比比鳥之前又要賣埋失位既藍斯
救唔到波又要賣埋拖台
K6紅牌又要賣
沙卡紅牌又要賣
得返雲加可以落埋踢波

6年約 最有潛質既右閘
80M or 雪佢老母啦

雪45分鐘

點會做唔出
有無見沙皇點
雪到硬哂
老野唔用一個人可以唔賣唔借走
雖然沙皇都99地
不過比比鳥反得雲應該下場都唔係好

老野咁撚小器

沙皇無人要

沙皇果陣有球會想借
只係無借出去
之後雪太耐再借就打唔起喇
如果比比鳥同一下場既話.....

人地向前跑,到offside位出返黎行左去兩個中堅中間
咪交俾佢地負責
而家係打籃球一個mark一個?
mark死人去邊你去邊?

比爾連望右邊過返右路幾碼就會唔同中堅同一水平線？
而家叫佢全力跑向後咩?叫佢睇返右邊個位
拉近返右路唔好咁大個空位呀
張圖咪話俾你聽比爾連應該過幾碼囉

老野係小器到嘔
人地搶佢夏沙特佢搶返人個泊
結果搶完唔用直到完約

沙皇比老嘢屈咗去打中鋒呀，咁打唔掂有乜計呀，根本唔關乜嘢反雲事

你地幫下手潑下火 我去食野先
ryo如果要幫拖218 5個0call 牙

🤦明明成個問題係某人無企落一格
硬係要入b24數

比人拉去 係咪唔跟啊？

正確黎講只係打左半季好波
之後已經咩位都打唔掂
又肥又懶
散步情況場場有
老野嬲嬲地就收埋落雪櫃

Psn?

你識唔識睇圖
佢之後個人已經跑到去OFFSIDE位而且走埋去兩個中堅到
照你意思要跟 跟到去邊？跟埋入兩個中堅中間呀？
佢跟到同防線同一水平裝到OFFSIDE之後就應該望自己右邊再企幾碼補返位

咁理性互鬧做乜，比啲火啦

ryo蛇講果球波其實阿狗都成日輸，如果咁樣要入個後衛數既話，咁我真係要學下點樣先叫識波

咁你去學下先

Hi 屌你地老母

建議兩位學下等ching果d高汁伊甸園阿狗點樣內戰

ok

又引戰牙

和平理性友善愛護包容體諒接納牙

理性分析
以為睇緊sky 加歷查享利分析緊

6秒前比人拉入去 4秒後比人轉邊
前後唔夠十秒要咁做 又要唔包offside
我會大叫隊友呢？？？？？

a乜春幾時加盟阿仙奴做防守教練

A cole???

食完飯返黎就見到有內戰

a山齊士

俾狗撚

a高都唔撚得啦師父 仲轉身望後面 退幾碼
波都過埋頭
r8 只要退一格 已經係佢追 b24已經可以協防/收入中間

走動太少太懶鍾意死扭後場玩波
不了。

無撚用og

費事貢認真啦

我都買咗rainbow six了

天文台原本預測上周會有連日驟雨和雷暴，但結果卻是陽光普照，只有六四集會當天下過微雨。天文台前總科學助理屈錦城再度解畫指，天氣預測是否準確屬於主觀判斷，「咁如果淨係依兩日咁實係唔準啦，但如果長期黎講唔係呀嘛」。他認為，天文台整體上的服務有提升，「預知未來，人真係做唔到，我入嚟天文台第一日已經知，係冇可能做到100分」。

有幾秒移過右邊幾碼都做唔到
咁即係個決定同意識有問題
定係硬件問題?講緊比爾連唔係大梅喎
一個防守球員有前後幾秒咁多俾佢做選擇
講到好少時間咁

到最後想攞彩?
做阿記教練我就不敢當,教你就得既

Who is Henry

一直等緊等ching返黎再同我拗過，a乜春就不了

抵啦
OG? 睇過 邊到O牙？

有無手足而家pro

禾ok

我不嬲都唔識波架啦 好出奇？

羅寶幫手加保特入pro club ar dog team

Join ok?

name

lpy2657

psn yatmann add me

Who are u

叫埋佢玩

一陣play

羅寶3點play 保特返緊去

叫佢加我psn
arsfabregas4

Ryo 蛇繼續吊啦 吊醒條撚吊

ah dog new join ah

玩住先D4 2個應該夠打

Ok

D4

睇企位
b24嗰刻唔塞住個中間就真係防守error喇

係咪有pro 想join

普狗幫手潑火啦 又隔mon打氣牙

靜晒矛野睇

Yes Ar
巧多廢青

98

Psn:kkman09

吊你ryo蛇大勝緊洗撚潑火咩

退幾碼 gap位變咁大
成條防線收哂去左邊怪b24?
b24已經做左岩決定 同中堅成一直線

學你企法

太長唔想睇
轉佐去睇下其他台，諗緊開咩攪事po

形容a乜春最貼切

去CC台開post

og迷基ready未？

成條防線去左邊
所以咪話佢企到同中堅成水平線係正確
但係跟到去企水平線之後既下一步做錯囉
我再重申藍斯都有責任
但係比爾連係本身跟開既目標離開左交俾中堅之後
佢冇跟進返其他對手先係問題囉

似係你喎
一個咁簡單既防守企位同意識都唔明
講極就係話同隊友同一直線就做盡 真係好笑
仲要話"幾秒咁小"俾比爾連決定
你以為你保安落場踢街波咩

Jeremy Corbyn: I'd invite Angela Merkel to watch Arsenal and talk 'football and Brexit' if Labour wins General Election

錯係邊同b24要點做？？？
點解隊友做乜唔退一格？
我跟你張圖b24 就真係錯位啦

唔知啦 公道自在人心
跟你企位

去哂打pro矛野睇

我發覺我不停講緊有兩樣野
而你係永遠重覆問完我又答

1.藍斯都有責任,但比爾連同樣有

2.比爾連跟到去同防線同一直線既呢刻都係冇犯錯

而你就不停講比爾連跟對手球員入到中間有咩做錯之類
之後佢係應該望右邊有冇對手球員殺上
如果有,即係好似依家發生左咁
佢係應該移幾碼,而唔係叫佢即刻衝去身邊mark住

吊你老母保特話3點返到 仲未見人又走數

當比爾連移過幾碼
當xhaka可以跟返中間入禁區既般矛球員
xhaka就暫時變左中堅同五後衛守住呢個攻勢

B24錯在太廢唔識分身

公道自在人心呢句通常咪技窮到好似你咁既人講

好似你張圖移幾碼
中間個gap位 你落場守？

當比爾連移過幾碼
當xhaka可以跟返中間入禁區既般矛球員
xhaka就暫時變左中堅同五後衛守住呢個攻勢

明冇?防中唔一定企死中場位
可以落中堅抖住d位

2個身位距離 人地起動向前跑
主動權係人地到 你讓比人入你中路
出色

唔好意思呢排忙得滯唔記得佐...

2個身位距離 人地起動向前跑
主動權係人地到 你讓比人入你中路
出色[/quote]？？？？

打機都走數

我又重覆講同一樣野
比爾連係應幾碼,而唔係叫佢即刻衝去身邊mark住右邊個個
如果佢放比中間個個,佢同xhaka可以夾佢
而如果佢大腳傳右邊,未至於咁大空位

a字頭

走數基因

Sor 我好廢

GIROUD WON'T BE BENCHED

Olivier Giroud has warned he will not tolerate another season sitting on the Arsenal bench, the Daily Mirror reports.

Speaking before France's World Cup qualifier against Sweden, the striker said: "I will put up with the transfer market. I will discuss with the coach but he is relying on me.

"It is true that I have had limited playing time but it was for a certain amount of time, it is true there were things against me. I will not settle for another year with such little playing time.

"I have will have to think carefully to consider it with my relatives and my advisers. It will be a decision that will be maturely thought about to have more more playing time."

你張圖都唔大空位
xxx 3秒內要補落去
你知唔知自己講緊乜

要成隊波製造咁多錯位比人入攝

又要等到星期二

glo阿記正選唔掂wor

今日星期三 要等成個禮拜

你話個大空位係指而家比爾連個企位定我覺得既企位?

保蛇仲要唔舒服

打正選入球率下降得好緊要
現時體系上佢只係岩打後備

你既企位
明明r8 企落一格成件事解決

成件事主角係r8 你就屌b24🤦

其實glo點解後備先入波多既原因係阿狗通常到尾果15分鐘先肯斬

其實咁移法
一個過頭波就比人入涉
Xhaka要轉身跑
對面一早已經起動 一定追唔到
藍斯唔返黎
自然揀唔比人入涉多過落底
比比鳥真係無咩錯

其一啦
其二尾段人地都chur到無咁好氣好力跟佢自然多波入好多

我之前個回覆係講緊大腳傳右邊,右邊未至於咁大空位
而xhaka可以包返中堅位
咁你講個大空位係邊?

ching都唔識波 一齊學下咩先叫識波啦

眾人皆醉a獨醒

開多條戰線

咩情況

你企前企後企左企右人地都會相對地回應你
如果乜乜77係度做乜鳩

打緊消耗戰, 你地有無做好補給啊

yes
打fifa對閘成日返唔切 下次試下拉個中堅去閘位守下先

冇追了

我差唔多夠鐘出去湊女

十卜axxxxxxxxxx

其實有冇清整合下ryo蛇同a乜春拗緊乜？ tldr

打fifa藍斯又扭得又好體力
超勁

兩邊都唔岩，打和啦！super！！！

到底ryo蛇認輸先定簽到包皮先

我就一路都學緊野，好想學識多d

Need me join axxxxx 2v2?

冷門黎

Too long can't read

yes跑狗黎

我冇話放俾對手中間入涉
我講緊係比爾連企個位移幾碼
當中間有人入涉 xhaka同比爾連可以夾
而右邊不至於咁空

你係球員 點會移啊 師父

Yes 仲可以人手控制佢返後
唯一係唔夠高
英超有咩中場好用？
成日比對面頂撚死我

大梅打中場包頂哂啲波

費蘭尼

下集大梅速度去到0未

99lin，有得睇爆旋陀螺

我用開住烏打中場

費蘭尼 雲耶馬

今晚試下先
但會唔會成日傳失波

十卜文傑

不了 用過99lin好伏
依家用緊痢中場 can同Henderson

費蘭尼可以玩燒味

有無手足今晚中暑for hong kong牙

之前去個fd屋企打，唔識用ozil

會出汗，不了

清唔駛返工?

沙卡都幾好 有遠射

glo我用到出神入化地廢

奧燒就算撳爆L2你都唔會duck得贏人地身位

有冇迷禾手足認為
如果我禾今夏唔走既話
下年世界盃就已經唔駛預佢份

卡叔好用好多

有無識波手足 可以教我

信你 今晚返去卡巴耶換沙卡

走都唔會有佢份啦，認真講句

冇追po,咩事？係咪有得睇打交？

出glo真係迫住斬波

咪講左比移幾碼xhaka返黎頂中堅位
當然藍斯係犯錯,如果佢返黎包就ok
但比爾連就係少左個意識去望自己右邊有人follow up
可以cover返兩邊各少少同俾自己機會走盞有兩個選擇

垃圾要黎做乜

鏝城個耶蘇好屈

以前我用開右aha，左禾子，瘋狂斬比住烏

同你傾左兩個鐘
睇黎點講落去都唔會講得掂對方

xxx話返就返 3秒

唔係失位咩？🤷🤷🤷
又乜春意識

擺左禾子落雪櫃
Iwobi晨早解咗約

大交合真係愈黎愈廢，要開新局既話，好心正苦就正正經經開個氣象局

創科局呢d就執撚左佢啦，點樣解決airbnb同uber就係拉撚哂佢地，咁唔洗你創科局做啦，搵海關同警犬得啦

on9 post

冇意識去做個樣野導致失位
好難明咩？

果個唔係r8 ？

你地又未做過職業球員
點知人地落到場會點諗點做

山狗拖住條女😱

你岩

agger

有冇人今日入去睇大豪

如果唔係gay既

咪講左佢同比爾連都有責任囉
不停重覆講你問我答同一樣野

佢條女係肥婆 仲要好肥好衰樣

9UP架

阿狗bid占士做乜

山狗阿媽黎咋

占士垃圾

不過都屌打阿狗班中場 eg2&b

有請職業球員域子分享下

人地係天材中場，唔係天材右閘，點知右閘諗d乜

Arsenal expect to lose David Ospina to Fenerbahce for around £4m this summer. [Daily Mail]

有無咁平

咁計法xhaka責任大d
佢應該一早落左黎中堅位先
比比鳥先可以企外d
但條撚樣留左係中場
搞到比比鳥過又ryo蛇屌 唔過又比你屌
支持賣撚左沙卡

仲 pro 緊 ? 一陣 john ok ?
利伸唔識波 fifa 時間 10秒應該回唔切位

咁施治果時都係10m姐，OOO有人肯出4m，差唔多啦

Potential fees for players being linked with other clubs: Ospina £4m, Szczesny £14m, Gibbs £6m, Giroud £20m, Debuchy £2m and Perez £14m.

低價到...

吊拉

賣哂啲龍 比美斯上位?

CG簽個陣33碎
OOO而家28碎咋
阿狗買返黎做3.5m啦
佢又踢得咁好,起碼賣7m啦

迪布治仲有2m既話真係偷笑

仲有馬天尼斯

傳Pickford

沙卡慢到隻龜咁 咪信佢=.=

OOO得返2年約，其實真係想CCC返黎做住後備先…

你就慢

咁有咩中場好用

Aha cup大位 r1+O 屈G 比G lo頂

迪布治同贊仔我真係驚賣唔走
Gibbs應該可以賣貴d既
其實係阿狗on9,個asking price set到咁撚低
季中有球會offer二千幾萬買Perez,又要reject

Szceszny £14m Ospina £4m Gibbs £6m Debuchy nothing Joel £2m Jenkinson £5m Wilshere £15m Perez £13m and Yaya Sanogo released = £57m

半個麥包皮

偉大迷雲A乜春

一個咁有 邏輯同論述嘅人點答呢

移幾碼 點移呢 睇清楚同學野啦

嘈就唔嘈啦 轉行貼戰術大師教學

CCC去做保方接班人了

又有金剛棒

yes，或者自己射都得，aha遠射好撚勁

條女衣著吾錯😯

如果係其他正常英超球會:
CCC £20m, OOO £8m, Gibbs £12m, Debuchy £3m, Campbell £12m, Jen £5m, Wilshere £30m, Perez £20m=1個Mbappe

CCC好大機會會走了

打加拉塔沙雷
Aha+火焰射球
少少位姐

路狗條撚又準備好

保安要收工 唔嘈了

良心球會咪呢D

Fifa 10秒由自己龍跑去對面龍刀得la=.=

打FIFA用343教到阿狗係最少失球個隊

啲人賣得咁平 老野個econ degree 買返嚟

梅毒：⋯

大減價清貨牙

你班撚樣全部抽我戰術大師水

正解
Ooo買入價3.5m，通漲成咁，有表現當打，真係7m係底線

10M都唔過份

就算賣比次一級聯賽,個價低少少都唔係接近原價放出去啦

Kante 中場個人中意d有少少速度既失左位都可以追得返 唔係又要入閘位數一間又世界大戰了

路狗終於唔係打5p字

平時關係費比得少

世界大事

吊哂你地老母

垃圾

連路狗都唔打5p 字

山狗有時間去操體能都唔練左腳

希望大家挽留戰術大師

呢d天生好難練
不過踢波雙槍真係好屈機

麥包簽左未

Fifa中場 比真歷 kante 摩笛 卡so 費蘭尼 卡巴耶 馬度迪（psg)刀巧用

佢同Ozil射波果陣下下擺返大位好易mark
寧願佢唔入都試下用左腳射

奧燒試過右腳射

左腳射=傳

雲佩斯都練到啦

講開雙槍卡so射罰球好似左右腳刀試過 = =

對熱刺有

開角球都係
有次佢想左腳開,臭燒叫佢轉腳

k6

雙槍撚真係好屈G
柏度

我禾刀is雙槍

傾完你都係淨係識不停咁貼返一開頭既野
呢幅圖真係岩你

-,- 雙廢?

反雲一有理性討論
一傾落去就見底然後收皮
可悲

Wenger: "Between now and the tour we will work every day to get the best possible environment around the team and to strengthen the team."

Wenger: "That means never leave your seat without your phone, never go to bed without your phone, because anything can happen."

Wenger: "It's a lot of invisible work but that is demanded. We will basically be on alert 24 hours a day."

貢即係簽包比未

現今球壇重有無卡叔呢D技術細膩，雙槍球員？雲加買個黎接班啦，睇呢種球員踢波係一種享受

SiuMa

快

算啦 你地嘈得咁斯文已經冇野值得繼續嘈落去
當禾吾岩咪再煩
對吾撚住兩位大佬 打和啦巧嘛

Seri J片
新卡蘇

呢到是咪開過戰 咩事

唔sic 自己 J post牙?

一個咁有 邏輯同論述嘅人點答呢

你咁叫同人討論
都唔屌你人身攻擊我

做保安 有咩問題

下面個part叫一樣

Thiago

ryo snake vs Axxxxxxx

j完都吾知做乜9禾

屌緊女唔得閒=.=

關你鬼事咩 掌門人

呢單野發展到咁嘅情況，
咁多位大佬已經去到唔見紅唔收貨嘅地部

吾duck wo

禾刀5g ><

禾教緊個女做功課都得閒j啦

報左驚

世界笠水王

咪撚煩啦屌晒你地二個

Seri防守勁D
但卡叔果種比人圍姦再帶番生個波，同視野好似上承D

全職爸爸？

過到黎再練啦

麥皮會著幾多號呢

幾歲？
但好似得1米65

一邊圖文並茂 另一邊齋話人呢樣個樣 話人唔係想討論 話人無理反雲 圍爐刷存在感

高下立見啦

咁你快d吊佢老母死全家 咪吊我隱啦

Arsenal target Kylian Mbappé and Monaco have agreed to ignore all offers this summer. [@mattspiro via Le Parisien]

條新金鋼棒好長

俾雲加昆咗620蚊

件衫真係好差咩

其實都差唔多，
到今時今日仲可以撐
阿仙奴已經唔係好正常，
無須分得那麼細

有種出黎隻抽隻 吾好扮大隻
吊你老母！

原來已經25歲
我以為佢20歲

yes
老婆巧惡死
我全職湊女
不過都已經有樓唔駛擔心住
只係擔心個女讀書

FA CUP FINAL果件？

我終於搵返係邊個波衫舖page見到阿狗club shop件fa cup final版

軟飯

麥包比真係幾勁，買到就好

典解個個已婚阿狗都比老婆食住

u同路狗可以交換下食軟飯既心得

生女巧蝕底 讓大個女比人吊

我唔信
未完轉會都唔信
除非話續約啦

oh空炮

羅寶⋯⋯

又撚域了

嘈到有金剛棒

可以頂得順雲加教十幾廿年，
其實有咩女人會頂唔順，
我以前全職幫女友揹袋買M巾

Jer夠未牙

生仔都唔一定好

域依家都廢事入黎同你地9up辯論

阿狗林善DNA

渣fa

yes
成日同老婆講個女大個要買碌假9比佢自己破左先唔巧益mk仔
跟住就比老婆鬧痴線仲星巴我

生仔比人吊屎忽

阿POST關二哥

比布狗吉patpat

og know sth

呢到啲DNA 真係麻麻地 由其是迷雲個堆

走數DNA 綠帽DNA 禿頭DNA

你講得好岩

A little more on Bellerin soon. Starting to feel a bit sorry for him.

唔知有咩消息

兩個字形容垃圾

yes
所以我反雲
高富但不帥
有頭髮唔會戴帽

生仔吊人屎忽得唔得 細細過就開始教佢性知識

一定唔洗比人性侵 侵返人

屌你老味

生女咁辛苦養大比我呢d mk仔屌完鬆

生仔應該細細個
就幫佢打定飛機
練大錄鳩

生女要裝貞操帶

痴線post

咁細個就打飛機 容乜易變早洩夫

不如比路狗破好過啦

養和b有女

過咗差唔多10日都未到

希望手足第時教個仔細細個就要學識反包皮。。。

冇關係，我小4已經開始打飛機，
到宜家咩事都冇，仲有傑出嘅性能力

......

小一就帶佢割包皮啦 仲反乜鳩

唔係國際賽完先決定咩

去diy一件好過啦，質素好過官網，又快過官網

某會撚劣鳩 都劣唔到

隨時好似你咁囉

我個女今年先6歲
起碼要等多10年喎
到時雲加仲教緊既可以考慮下

簽到
希望沙加唔好j擊me

生女要教識佢溝有$ son 11歲就去同有$仔扑野 扑完屈佢比錢 吾比就報京
儲5-6年錢 可以買車買樓嘆世界

不過短呢

我老死成日咒我會報應係我第時個女道，所以我死都唔生女

Ho ball

可能生唔到呢

發達大計

你決定咩 有咁耐風流 有咁耐折墮牙

只要簽到麥包比同留返班主力係到
我願意犧牲哂所有反雲手足既性命

老竇靠女人，女就靠男人

+1

Thiago double gun -.-?

學到野

拍埋片 屈返半球野 太多就唔巧喇

屌你牙

嫁個女比我 我會好好照顧佢

晒氣啦 130m 真心收息好過

佢地DNA 劣 死不足惜

好彩我迷雲

雲加教好失禮你？

改名先啦

岩岩入左 pro 是咪仲係凈傳波比羅賓就得

快 40m走啦25仔

出文先啦

係

今日吹左幾多支🚬

唔駛傳佢踢哂 企係到就得

Yes

80m去疤

貢平=_=

雲加教識我咩叫能屈能伸，
最緊要有糧咬同埋要保持良好儲畜習慣

青訓洗咩咁貴

有無教你條女一想跟佬走就要比佢走

添d啦

面皮夠厚
a乜春盡得真傳

養佢唔駛$ =.=?

佢都矛女

過左去啦=.=

出家牙依架 定同你一樣聽日就死=___=?

有，所以我仲學埋溝左條女返來
就要一年365日晚晚砌到足，
唔可以輪休，做夠70分鐘先可以停

比佢地排 一入就笠哂水

個POST真係好多痴線佬

你已是成功人士了

食自己

全部痴線

排緊隊入伯母塊沼澤閪

其實你係咪當年揾條女影對腳出來貼果個希古恩BB

班疤話買比比鳥45m好貴
唔駛錢送比你地好唔好
窮就咪撚買啦

自己對腳黎

6年之後咪免費囉
叫疤狗慢慢等啦

法比做precedent

siuma哥今晚八點會唔會上陣

所以蝗狗一向比疤狗好，
佢地只會屌人廢唔會屌人貴，
雖然無論邊個去都會先被公審

Roberto好差咩-,-

Theo咪唔會 依個好撚勁

依個唔會有機會加盟，
所以永遠都唔會

蝗狗買人係好古怪
轉會費高 球員人工低
疤狗調轉

香港足球第一人，勁過基沙文，蘇狗

45m 都覺得貴

去左皇啦

因為佢地一大舊錢開OFFER比對家，
對家一見到出哂水，
雙方球會都出盡力說個球員走。
除左龍門佢地真係缺，
如果對家唔想賣果啲蝗好少真係力追

前排有新聞話撞左車
下體唔賣

佢應該以為我哋個個

我係以為佢講我地果個，
似終呢度有好多人迷禾

我屌你老母！

Announce this week bor

迪基亞果時now or never

Me迷禾 no sell禾

果排我好忙冇咩點睇，
記憶中蝗開頭好撚串，
意思好似係錢就咁多
賣就賣唔賣我就揾第二個咁

依家又咪係想買

果時一早出60m就唔洗搞咁多野啦

買當拿隆馬好過啦 一係買ccc

B施華都走左啦，唔明麥包比仲留係摩做乜9

“Everything is more difficult” Extra Bellerin quotes released, Arsenal star missing his parents. #AFC

掛住屋企人

唔係話monaco個領隊走咩，所以mbappe都未必留

穩定上陣又有歐聯呀ching

燒山走, 比爾連又走
基佬又話打得走, 要走

走晒

拼圖王夠鐘出手

未證實走
懷疑拎中超同摩納哥拎高人工

想同大家講個消息

呢排毒狗日日都要OT

借口黎姐

果年到最後咪比獌撚返轉頭
不過佩狗心入面一定有條刺
就算廢左都唔會放返阿朗比獌

呢堆有defensive error
唔走唔得呀Ching

走啦你老母閪

好似華迪咁，最重要果個簡迪走左都唔走，on撚9

今日吹左幾多支牙-,-

到牙朗34,35果時，想唔放都唔得啦，唔通300k一個禮拜擺係bench咩

走左咪又打歐霸

幾支啦

bellerin走左就有得睇fm crossing 15既jenkinson了

認真問 你碌鳩係咪短過10cm 點解好人好姐吃5仔

佢點都會走

Sead Kolasinac: the tree-like defender who can help to mould a tougher Arsenal By @jonawils

18cm,隨時你條女都比我屌過

估唔到半季coq J片都有5分鐘

原來得18cm 不怪得要吃5仔

Poor Hector, if only he didn't sign a 6 year contract in November. This is not 2011 anymore, Arsenal will force him to stay

Didn't know he will miss his parents when he was signing a contract till 2023, what a lame excuse.

你搵間諜 d j片睇下 廢撚到

on9,18cm大過大部人啦

咁咪要用小童尿兜囉

Hector Bellerin on London: "My family settled there with me, although now, for family reasons, they have had to return to Barcelona."

Bellerin: "I have a tougher time now because I'm a family person, I depend on them a lot, and it'll be a new challenge to be without them."

88

B24 傳中咁差唔明疤點解咁想要去

it'll be a new challenge to be without them

想念家人

想走就走拉 貢多野講

intern已經日日ot

咩工

Home sick

intern都ot貢低賤

雪佢老母

transfer request？

仆佢個街
如果我係雲加寧願收少45m 啦
(學之前巴打話齋反正都係得番兩年教)
之後雪足佢呢兩年
再開記者會:死疤狗唔會再賣人俾你,買雪條啦！

如果梅毒真退休
會唔會簽比比
xxx kxxxx pepe 向死裡打
不過pepe好似去國米

加完人工 又話走 一係你11月咪簽6年約話加人工

雪兩年再玩龍門訓練
到時佢應該慘過食屎
歐國盃都應該無得打

希望阿狗學下49000點對DDG

雲加快啲捉佢返屋企再調教

雪足下季就夠 世界杯年
玩野啊拿

ddg似走到了

一季唔夠再雪多年
歐國盃都無佢份

往死裡打

疤狗報個價就分化到你地
成班冇自信既阿狗

人地比足錢啊
雲加眞係拎120m 買包皮
唔差45m整雪條

唔走了

而家係比比狗出埋聲喎

Mbappe話留隊呀

仲要串啲
掛住屋企人下話?
Ok,放你兩年假慢慢抖飽佢

咪臭系

有得踢歐聯個時又唔見你話思鄉

迷雲降施咒失敗，
雲加作用已失

人地麥包皮reject all offer，著番條褲啦

140m 又要收息

佢都冇講過要走，只有話家人走左呢段時間好困難

雪鳩比比鳥啦，一冇歐聯踢就home sick

希望快d轉其他target

雪佢巧過益疤狗

係就正！以後打交有加比爾，殺卡，牛奶，Kxxxxxx,Pepe

pepe 去國米 簽到都唔錯

老鼠試下搞我地 幾條友衝埋去到時唔指用眼神制敵

爺爺而家連個19歲既都叫唔郁了

feel到kxxxxxxx好打得

老野一向垃圾

等我地K6教佢儒家思想

Missing out on the Champions League could change your plans?

Everyone who has played in the Champions League wants to get back to playing in it again. We all want to be at the top level. To not play in the Champions League is a disappointment, something negative. It’s not ideal and it could condition [plans] a little, yes.

咁佢的確冇講明要走既

佢想進退都留條路比自己姐
撚樣

In a huge update, it’s been reported that Kylian Mbappe and Monaco have agreed to ignore all offers this summer.

媽媽

簽到拿卡 seri mahraz就夠

睇到最後先知
老野出咁多錢bid應該有心想買
反正時日無多應該想一次過all in

Ozil係道家思想

幾年前foul到jese收咧

Arsenal TSN‏ @ArsenalTSN
Italian press claim we will offer €150m for Mbappé which has caused "wobbles" at Monaco.

ff少陣

你仲有雲爺爺喺度牙

我操你媽

仆街仔

屌官網d衫咁撚耐都未到

麥包一定會後悔！冇左最重要果個B施華供應，下季又隊隊學精對住摩都縮後等摩攻。下季摩=今季李城

不如轉追拿卡，條友依家又話無歐聯唔係deal breaker

屌而家淨衫240

Ho ball ar

留名binc

麻煩鏟到比比狗收山

抵到

我操你媽個b

疤唔會踢歐霸點剷呀

咁我去買定下年摩入到歐聯決賽了

出多貢高轉會費無奶油唔賣啦

150m會唔會太貴
變左好似啲人為啖氣而比錢咁

買拿卡，lemar或者馬列斯加埋尼斯個中場會唔會抵過買mbappe？

雲加鳩up下者
好似上連登咁

不嬲老野買人係為啖氣
你見佢泊都買返黎擺就知
泊當年係里耳獵物黎
因為里耳唔賣夏沙特比老野
就搶9佢個獵物返黎擺

做樣比燒山睇姐

As reported in The Metro, the Foxes have conceded that a Mahrez move to north London is imminent

the metro

無知一問，最可信既source有邊 d ?

bbc同sky ?

連登

Why叫泊

Park=.=

最可信,不過好少出post

Daily star

=.="

-.-

希望路狗今晚醒醒目目
唔好last 1分鐘先比料

莫...

雷

如果係咁不如mbappe加seri

Laca, Lemar, Mahrez, Seri

買一百個Jenkinson好過啦

E加阿po咁多串人

yes串過馬撚

壓力大

牙狗一向刀系馬撚

Boss - Kolasinac has all the ingredients

He’s very compact as a player, very strong and determined in the challenges,”

“He’s good in the air as well, so overall I believe he has all the attributes to adapt to English football

“The game here is very demanding physically on the commitment front and he has the ingredients to adapt to that.

“What he will give us is the fact that he’s a player who can give assists, who can go forward, who can contribute good crosses.

“It’s very important that we have that as well, because we have Kieran Gibbs, we have Nacho Monreal and we have him. But Nacho plays a lot now in central defence and in a three-man system I see him in there.

“So overall, I think [Kolasinac] can contribute a lot to help us to be more dangerous going forward.”

用錢扔皇馬

拉

Arsenal are ready to make a world record £130m bid for Kylian Mbappé but his preference is to stay at Monaco next season. [@Gazzetta_it]

未又係16強出局

David De Gea is close to joining Real Madrid after the Spanish club made a €75m offer to Manchester United. (Source: MARCA)

落多少少牙力啦

反正我信了

球員兼領隊既on9子出山未

bid到130m都唔放

宜家最大問題似乎係麥包皮唔肯走

yes

Mbappe唔想走

老野老矣

雲加用迷魂鎖鎖佢返嚟未

包皮食狗屎

READY 姐係未出價

Jer夠未 比你jer到喊了

糧尾求打救

講真 咩包皮想黎就黎喇 黎就一句 唔黎就兩句 浪費大家時間 麻撚煩 洗乜同球會傾乜9 條路跟本佢自己有得選擇晒 除非自己想加人工啫 真係好撚煩 咪繼續係法甲做一哥囉 阿仙奴無撚左你洗死咩

150M 可能真係送佢走算
摩納哥 150M 可以組另一隊妖人喇

擺明雲加專登啦
明知人地一定唔會走

雲加

麥包唔黎山狗九成九走
野心唔夠大令佢留隊

今晚無5w貼你大頭

預計今日7:13會出

還禾血汗錢，還完唔jer莫雷拉

150M 球會可能會勸佢走
大佬 出到成150M

鎖locker

雪人

唔多出聲join唔join得

典解有牙狗會覺得雲加真係會出€150m或者£150m買人

而家包皮咁串 就算黎到都即刻鎖佢locker玩返佢一兩季先

打下飛機刀吾俾咩

捉鬼, 攪掂宜家D 25 仔好過

j都唔比j
你睇av 你估你真係有得屌女優咩

最大隻鬼季尾已經被受傷

貼垃圾SOURCE都俾人屌啊

18碎仔果然係冇腦

新MF

唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係星期二重新開始更新
頭場未度好 未必出

又jer保蛇

'MONACO PUT €150M PRICE-TAG ON MBAPPÉ'
摩納哥: 開150M 條老野仲唔縮沙

爺爺: 傳令落去 去銀行開我個秘密AC拎之前儲落既CASH黎
就俾夠佢 150M 落BID 150M 真係唔發火當我Mr.Bean
摩納哥: 唔撚係掛 真係出到150M

打錯左Tim
唔好意思，之前好忙搞到唔記得咗，將會係第二場重新開始更新

果個乜乜乜施華40m就秒放比金曼
姆巴佩加到130m都唔肯放 咩道理？
阿狗真係好恰d

老野乞人憎

包皮鍠都想買喎

之前D 手足仲話教過摩咩哥, 同人好FRIEND

friend咋 同雲加有親咩

講錢張錦程呀清

一買返黎重傷收咧

He could play for you for five years and still only be 23, then he could go to Barcelona for £150m, so that’s not bad business

Osman‏ @OsmanZtheGooner
Arsenal have accepted a £3m offer from Fenerbahce for David Ospina. Player is due in Istanbul next week - FANATIK

佢老鼠咁平

賤賣

牙狗可唔可以簽HONDA

少少面都唔俾

洗唔洗賤賣

麥包唔黎我廠被狗屌

良心企業

黎唔黎都俾狗屌

終於有p

路清

我出左係阿po先去馬po比

呢度d手畜仲話賣咁d人都搵得番d水腳 真係得啖笑 下個就40m賤賣埋比比鳥

你on9牙7.6倍p 仲想典

十次先中人次

不如係whatsapp到比 禾京出完 自己買吾切

清唔sick ball, 破右閘紀錄仲想典牙

你仲有七場save your 大頭相

上星日4-5win個d咩黎

冇5win就貼

=_=

Manchester United will reportedly listen to offers of just £8m for Adnan Januzaj this summer. (Source: Sun Sport)
.j 朗原來都係8m 咋

45m點賣得落手
自己貼番15m啦最小

簽完k唔知咩 我就信之前報價買洛迪古斯d料係真 不過禾堡肯定要高價

洛迪古斯 夢想係踢夢甲
唔關報價事

早兩日系馬po放底10號問they典睇矛人理禾

你po真飛先有人理

吾巧牙

爺爺為人好有原則 屌緊個市太癲 球員太貴既同時 佢都唔會貴放球員 所以佢咁受萬人景仰

唔黎咪bid拉卡囉 一樣

有無人去睇偉豪？

45m 掉落海都唔比你啦
老野個腦裝屎？

吾好意思，臨時有野做，下場未必出

3m
阿狗賣人永遠都係咁撚on9

3m都接受

美羊 60m euro
都唔叫貴
都係50m pound到

球員想走嘛

Ooo至小10m啦

On9 起馬都15m
3m 就留返自己用

唔係去英超對手/蝗疤拜
平d係可以接受 大家好來好去

講真句比比鳥而家先22歲，仲有六年合約仲要係球壇上數一數二高速度嘅右閘，
45M歐元定英鎊都唔會放啦！
仲有唔洗加球員交易啦，
你放低起碼60M英鎊你咪攞去囉！
不論係巴塞想要定係比比了想走都好，
唔到價就唔放，你玩嘢就雪足你6年！

3m買伊禾比刀買吳到

平得太離譜

其實收3m 咁少，係咪可以等球員人工高d?

屌 就算賣比連 都唔好要錢啦
呢家d人越黎越貴

講真..垃圾石頭都50M 仲要上年 今年個價癲到咁
依家好閘難求過中堅啦...
我覺得真係冇70M都唔9放就岩

3m 就過份少
但唔差太多放ooo正選
真係留守左阿仙奴三年
安分守己

施文想祖赫特去阿仙奴

前阿仙奴門將施文表示，很想見到祖赫特轉會踢阿仙奴。

30歲的祖赫特去季被曼城外借去意甲拖連奴，新球季動向未明。

曼城門將卡巴尼路已經離隊，不過曼城有可能簽入賓菲加門將艾達臣摩拉斯，此子將和哥迪奧巴禾競逐門將位置。

祖赫特看上去未能在曼城長留，因此轉會絕對有可能。

施文說如果迪基亞去皇家馬德里，祖赫特的去向可能有變數。不過他希望見到祖赫特去阿仙奴。

「如果填特去阿仙奴我會很高興，不過他應該想找一家球會當正選門將。他的能力絕對沒有問題，只是和領隊關係不好罷了。」施文說。()

我廠廢柴已經夠多 唔需要更多

【最後通牒】基奧特：唔畀主力就賣走我！

阿仙奴中鋒基奧特明確表示，新賽季不會再接受後備角色，即便雲格對他其實很看重，但出場時間太少也是他無法忍受的。

在這個賽季中，基奧特被雲格用作「後備奇兵」，經常在下半場出場建功。而在賽季的最後幾週，他也需要和韋碧克競爭出場機會。儘管出場時間有限，但基奧特各項賽事仍貢獻了16個入球。

對於這樣的待遇，30歲的基奧特並不滿意，他公開表達了自己的不快。「雲格對我是有所指望的，雖然他對我的使用並不多，」基奧特說，「不過我不會安於如此有限的出場時間。」考慮到下季是2018世界盃前的關鍵一年，出場時間很可能將決定一名球員是否有機會進入國家隊，基奧特在此刻公開發聲，也是不難理解的。

對此，英國媒體解讀，基奧特向雲格發出了「讓我打主力或者讓我走」的通牒，因為法國前鋒現在已經有了潛在的下家。法國馬賽隊正在關注基奧特的情況，有可能在夏天發起轉會攻勢，這讓基奧特更有底氣。

希比後悔叛逃巴塞：我都唔知點解...

前阿仙奴希比在接受《442》專訪時表示，在阿仙奴效力的時候，是他最美好的時光。
「阿仙奴那段時期是我職業生涯最好的一段時間，毫無疑問，100%的開心。我有一個難以置信的教練，一群夢幻般的朋友以及無與倫比的隊友，彷彿美夢成真一樣。」
「人們總在問我到底為什麼離開阿仙奴，但這實在很難解釋，我自己也不知道，我甚至問我自己為什麼要這樣做。」
「租借伯明翰是個錯誤，我習慣了踢流暢的足球，但伯明翰的足球風格太過於身體流，他們總在長傳，不適合我。在我租借伯明翰結束之後（2011年夏天），我曾經跟我的經理人談過回歸阿仙奴的事情，但他告訴我這已經不可能了，因為阿仙奴已經買了兩三個中場了。」
「如今我還在看阿仙奴的比賽，我仍然支持他們，他們是我的主隊。」
「雲格永遠站在他的球員身後，他能夠感受到年輕隊員的心思，他並不需要走過來，親自告訴你：‘你在想什麼？’因為他早就知道了。人們批評他，但他卻一直都那麼神奇。艾斯納就是阿仙奴，這個球會中的每個人都和雲格有聯繫，我們都希望獲得冠軍，然而每一支球會都會遇到黑暗時期。」
「我希望雲格能夠至少再執教一年，我相信他還能組建起一支能爭冠的隊伍。在一旁罵教練是簡單的，但是沒有人能像他那樣來到阿仙奴，保留阿仙奴的印記，和那讓人神往的美麗的足球。」

住烏仲未知自己個位置

東尼住烏

希比

山狗十日後又踢 洲際國家盃
真係唔洗休息㗎喎

基佬應該俾包皮嚇到腳震 陣間國家隊正選都冇埋

關我哋咩事

傷左賣唔到

Iwobi 可唔可以做新希比

阿仙奴新援首次接受採訪：偶像係亨利

在經過了將近兩個月漫長的等待之後，阿仙奴終於迎來了他們的首個簽約，波斯尼亞國腳，德甲最佳左閘哥拉辛拿斯。他也在加盟之後立刻接受了阿仙奴官方的採訪。

――哥拉辛拿斯，恭喜，你已經是一名阿仙奴球員了。感覺怎麼樣？

我的感覺非常好，很高興來到這裡。很榮幸與阿仙奴簽下五年合同，我真的非常開心。

――你是被阿仙奴的哪一方面吸引的呢？

阿仙奴有著光榮的傳統，我兒時就追隨這支球隊，那時列文和亨利還在阿仙奴。阿仙奴在歐洲有著良好的名譽。我很高興能夠加盟。

――你為什麼喜歡列文和亨利？

我來自史浩克，而列文也曾是一名史浩克球員。小時候，我追隨了他整個職業生涯，我一直認為他是一位優秀的門將。我曾有幸見過他，回想起來，他真是一位偉大的門將。
――給大家介紹一下你的比賽風格吧

我想我最大的優點是意志力。我是那種為了球隊全力以赴的球員。我的長處在於意志力。

――你踢過很多位置。哪個位置讓你覺得最舒服？

我曾踢過不同的位置，但左閘是我最舒服的位置。我也可以踢三中堅中的一個，或者是更靠前的位置。我的適應性很強。

新辛洛高

比拿連私密巴塞已達個人協議！即將離「廠」...

最近接受《每日體育報》採訪時，比拿連的表態引發了一定的爭議，讓人們對他重返巴塞重燃信心，而根據多家西班牙媒體和英格蘭媒體的進一步報導，比拿連已經和巴塞在個人條款上達成了協議，只等待球會層面的談判開啟。
《每日體育報》援引RAC1記者Gerard Romero的消息稱，巴塞隆拿已經和比拿連就個人條款達成了一致，接下來就是需要和阿仙奴在轉會費上達成一致，而據英格蘭媒體《獨立報》的消息，巴塞隆拿對引進比拿連很有信心，認為能夠在4500萬英鎊這個價位上達成交易。

P9有冇news俾人買走

好期待

太廢冇人要

雲加以後咪撚再買巴塞青訓

70m 鎊賣唔出就打斷條25仔隻腳再姦埋佢全家雪足6年

哥拉辛的錯

唔係西維爾想要咩

可以踢三中堅

不安

基錯d錯

禁到酋長盃飛好開心
可以打丁啦

淺野垃圾到

去跑下步先

疤狗打手報

條冚家剷全家做肉體便器

禾今晚刀跑步

Ching咁勇武

全部迷雲黨一齊陪葬

有矛手足去綁架山狗隻狗迫佢續約

冇歐聯打梗係走
係得贊仔咁忠心咋

Messi <=> Bellerin + 30M
唔得就過主

疤菜三子

個格衰撚到

大帝放狗

PR式家教

今日真心麻麻

疤菜明縮

西維爾想要

家下一講西維爾就諗起達叔

淺野以為有人想同佢換波衫,想除個時條友走左

Aaron Ramsey has bought a stunning £5m mansion in Wales… complete with gym, golf course, tennis court, snooker room and helicopter pad.

毒撚被玩弄

又賣ooo 又賣ccc
馬天尼斯上位？

或者買新龍門,pickford

有無隊要

南華？

喺香港淨係買到啲偽豪宅

4千萬香港買到凱施門1千呎
買完同大陸土豪做鄰居

Gym tennis golf snooker
人生贏家

香港豪宅

點解阿狗成日都係咁

唔係未傾掂球會，唔可以私下同球員傾咩

咁我地都係咁做...

貝林連走可以買咩人頂佢個位..............

張伯倫

傷左？

艾歷尼續左約到2020年......

傷完啦

張伯斯

巴狗始終養唔熟

……

Day 1 19:35
Day 2 21:51
Day 3 20:35
毒狗OT時間表

唔洗買，有贊

你咁清楚 一齊ot牙？

pickford有潛力
但英超大把龍門仲好過佢
咁貴買佢不如比多次機會CCC尼

岩岩吹越位定foul牙

幫佢MARK低

驚見域子揮旗
係下面行過小心d

痴撚線咩公司呀

張伯斯唔差呀
扭得射得頂得
係跑得慢少少姐

he ptbf

差唔多岩岩好,爺爺19年完約之後屌屌接手

爺爺計好哂

自動load左做鬼佬講 痴撚線公司

球證話越位，撚有越咩

間間球會都係咁架啦

街好熱

有會所牙

我地雲加每日24小時都
on duty alert緊個轉會市場，
呢度邊個有資格談論ot

學聖人咁告鳩佢喇

Gerard Romero‏ @gerardromero
🗞 Alexis Sánchez será jugador del Manchester City en los próximos días #mercato

Google translate: Alexis Sánchez will play Manchester City in the next few days

Rich

麥巴比唔撚黎

一早都話買belotti

山狗

垃圾早d走啦

雲加一向買人多數係假，
賣人果啲一定係真

買件垃圾

我個 intern 都 12 點啦

Wenger sold Fabregas, Nasri and Van Persie, and all they all won the Premier League with other teams.

Sanchez right now...

你就垃圾

Expensive

song

你迷果D有邊個勁

山狗又走，比爾連又走，又話淨係買3件。。
究竟下年隊波會變成點

華確特

走左啦咩

山狗躝啦屌你老母

Mario Lemina

Arsenal? Of course those links flatter me, but personally, I’ve never doubted my qualities.

有話肯定走咩

BREAKING: Alexis Sanchez is going to Manchester City and it will be announced in the coming days. [@gerardromero]

勁架咩

Nice

又咩source黎

gerardromero乜水嚟

We're told Arsenal remain confident Hector Bellerin will stay this summer. Club dismiss Barca reports as 'wild speculation.' #AFC #SSNHQ

屌你老母

BELLERIN LATEST

Arsenal remain confident Hector Bellerin will remain there beyond this summer's transfer window, according to Sky sources.

The Gunners will not comment on what they describe as "wild speculation" that Barcelona are in advanced talks over re-signing the full back.

Bellerin signed a long-term contract extension last year and club sources say he remains an important member of the squad.

illegal approach

一個不知名西班牙電台主持
垃圾source

打死不放

咁成班係到哭喪做乜

得罪到皇馬個d先會illegal
其他唔會

放都唔放比同聯賽啦
當雲加傻架咩

雲佩欺

Ospina’s move to Fenerbahce (£3m) is reportedly almost complete. Set to have his medical with the Turkish club next week. [Fanatik] #afc

都話唔好Po辣殺source啦

Good Luck

John Collins on Romelu Lukaku: "He’s big, he’s strong, he’s quick, but is he a top, top player? I have my doubts."

咁你同包皮又貼出黎

比新MF鬧

使唔使post路透社牙=.=

又唔係我話垃圾source

好好j喎

又唔係唔知依到啲人乜source都信

純粹有此一傳
反正反山都要j news ga ma

太陽報 鏡報 星報

依到啲人會連依啲都信㗎

3m雲膠正戇鳩

仲有每日郵報

簡單講阿狗無一個可以全力守到對方keyplayer中場球員
另外防中企位柒到仆街

呢個reliable source

賤賣
如果真係3m重低過買入價

Daily Express The Daily Telegraph Independent 可信嗎

post tweet嗰陣出埋係咩source啦

最可信

no

Post news 呢d嘢吃力不討好

我不嬲睇埋咩source先po

我信雲爺爺

唔玩twitter

麥包皮條撚屌仲要諗幾耐呀 黎就黎唔黎就唔黎啦 男人老狗

死拜狗躝開

好波

同摩納哥傾好唔理其他球會offer

Express 靠吹
Telegraph and independent都唔係主打體育，炒小道消息為主，not reliable

摩納哥個領隊好似話去中超教波
唔係仲留隊下話

你個野壞左啊

梗係黎阿狗挑戰下自己

出到150m既話 點會唔理

Sky Sport ESPN reliable

依個好似係火雞媒體，唔知可唔可信

skysport可信，espn好似麻麻，基本上有daily個啲都唔可信

包皮狂po垃圾news想撚死佢地

似係

有d news 俾大家打下j 仲想典牙

當年個d intersting week, big signing 夠可信啦

我幾時有po

正常球會都會同球員暗示下，始終你唔知Mbappe之後會唔會有咩傷患，又驚佢one season wonder

串王變身做撚王

個女話學校有男仔拖佢
而家啲男仔貢細個就貢猴擒
我小學果陣都仲係毒撚一個矛女埋身

而家好似係我比人撚喎

喂佢都離開咗啦

Skysport係真有記者收風出料
BBC david就係要有at least兩個消息來源confirm先會出news，所以係最reliable

以後post太陽報交差算

可能拮埋了

Sor

點會貢細個識扑野

Mario Lemina: "Arsenal? I’m at a very big club but haven’t been able to show my qualities so it’s flattering that big clubs are showing up."

Mario Lemina: "If I leave I’d like an experience with a club abroad. [Lyon or Marseille?] I don’t think that would be the right move."

識用電話上thisav 咪識

我聽過有小五小六學生扑野

po返你d新浪,goal啦

Whilst talking about Sead Kolasinac, Arsene Wenger has suggested Kieran Gibbs & Nacho Monreal are both in his plans for next season.

Wenger: "It’s very important that we have that as well, because we have Kieran Gibbs, we have Nacho Monreal and we have him (Kolasinac)."

Wenger on his left-sided defensive options: "Nacho plays a lot now in central defence and in a three-man system I see him in there."

布b 唔駛擔心了

Wenger talks up Kolasinac's attacking qualities

The left-back completed a switch to Arsenal on Tuesday and the Gunners boss is confident his new signing will make a big impression in England

Arsene Wenger believes new Arsenal signing Sead Kolasinac has all the attributes required to succeed in English football.

The 23-year-old's free transfer move from Schalke was confirmed by the Gunners on Tuesday.

And Wenger believes defender Kolasinac is an ideal fit for the Premier League and is backing him to make an impact at both ends of the pitch, with a left wing-back role his likely position.

"He is a very compact as a player, very strong and determined in the challenges," Wenger said to Arsenal Player.

"He is good in the air as well, so overall I believe he has all the attributes to adapt to English football.

"The game here is very demanding physically on the commitment front and he has the ingredients to adapt to that.

"What he will give us is the fact that he is a player who can give assists, who can go forward, who can contribute good crosses.

"It is very important that we have that as well, because we have Kieran Gibbs, we have Nacho Monreal and we have him. But Nacho plays a lot now in central defence and in a three-man system I see him in there.

Yes 甘最好

Bernardo Silva: Monaco can do 'something special' if everyone stays

講完之後就走左

貢高拿斯利著咩號碼波衫

GIBBS

1

3 吉屎著番28

門面野

反gibbs 黨要輸了

Arsenal TSN
Alexis Sánchez will be a Manchester City player in the coming days. [@gerardromero]

堅定流？

咁多人夠唔夠位註冊

過幾日你就會知堅定流

咁多人走

Arsenal have reached an agreement with Fenerbache for the sale of David Ospina. Fee is £3m and could be completed next week. (@fanatikcomtr)

The 28-year-old is expected to finalise the move to the Turkish club once he's finished on international duty with Colombia. (@fanatikcomtr)

比鏝下年免簽算啦

好撚串

咁賣咩撚ccc呀仆街

捧馬天尼斯接捧

又爆po 快到

一日兩po

系，場場出盡佢。傷都俾佢出

Cech, Martinez, Gibbs, Kolasinac, Monreal, Gabriel, Chambers, Holding, Koscielny, Mertesacker, Mustafi, Bellerin, Chamberlain, Xhaka, Ramsey, Cazorla, Wilshere, Coquelin, Elneny, Iwobi, Ozil, Alexis, Welbeck, Walcott, Giroud
岩岩好25個

Update:- Bellerin will stay in Arsenal this summer, Rumors to barça just a wild speculation. [@skysports_bryan]

iwobi要註冊咩

雲加ho ball

住烏，山，比都走，簽返三個啱啱好

然後再入包比同一個接班龍門

話左咪比人撚 疤狗報都信

Ccc

屌定先唔得既

好易有情緒病

Bryan Swanson‏ @skysports_bryan
We're told Arsenal remain confident Hector Bellerin will stay this summer. Club dismiss Barca reports as 'wild speculation.' #AFC #SSNHQ

賣走埋

1.SZCzesny
2.GIBBS
3.MERTESACKER
4.KOSCIELNY
5.ALEXIS SANCHEZ
6.RAMSEY
7.新前
8.WILSHERE
9OZIL
10GIROUD
11WALCOTT
12chamberlain
13HOLDING
14monreal
15cazorla
16mustafi
17chambers
18welbeck
19bellerin
20xhaka
21cech
22elneny
23coquelin
24Kolašinac
IWOBI今年仲係21應該唔洗註冊
咁計仲有位剩
賣debuchy,gabriel,ospina,jenkinson,martinez,campbell
yaya free走

其實包皮就預左會賣
之前對熱失分老野都有屌哂鬼話又係佢咁
已經講到對包皮既信任無哂咁

買包比都係u21

唔識用波，雲加唔多like呢type, 最鐘意就係holding呢d識用波既中堅

包皮打後備刀ok

比比鳥反骨

佢傷得合時
開季先復出

chambers今年係米堡打得唔差
holding上緊位
monreAL轉打中堅
咁賣包皮最好

唔識用又買

加比爾唔會賣啦

Holding真係靚簽

CCC會賣
馬天尼斯應該唔會

【再見OOO】阿仙奴16-17球迷吹水區 CLXIX

轉會窗都要百屌全隊

應該都有隊會接手
體驗都應該會過到
如果佢唔走都應該無位出佢

cech仲有幾耐約

馬天尼斯有未來

2年
好似去到19年

好似係2019年完約
仲有2年

雲加講過包皮係保特話買
佢自己睇都無睇過

又係保蛇

阿狗風紀 出文未阿 你老味 咁多嗲

包皮堅廢

下季應該唔會再出包皮
一黎大梅last果場打到超水準
二黎張伯斯夢遺浩定都應該排先過包皮
起碼識用波好多

ccc尼打年後備之後比番一號龍佢打啦